排球少年我好滾動呀！！！

小弟自己都係打排球 睇住翔陽由一個廢柴到打國家隊個種辛路歷程 真係唔係帶刺偉 龍馬 達也呢d角色可以相比
係我心目中佢係可以比得上Slam dunk 當然大家可能話無咁epic 無咁熱血 無咁大迴響
但我好想多謝古館老師為排球界畫左呢個代表作 陪伴住我人生同排球既成長

P.S. 試過同fd試怪人快攻 好7

神作不解釋

宜家難得一見既神作

後期比賽啲技倆不停重覆，有啲悶

套藍球少年都係差唔多套路

寫實啲點都熱血過出技打波嘅

冇咁epic我覺得係因為以前slam dunk年代冇咁多娛樂
如果排球以前出版分分鐘紅到仆街做埋一代經典

真人怪人快攻 真係好7

本身唔係打排球
但排球絕對係少有好睇嘅運動漫

下下都係接波托波殺波？

agger

因為比較寫實 同埋排球個打法比起足球籃球個自由度的確係單一d 想刺激既睇網球王子的確多好多蕉 但係唔同享受囉

極好睇 最寫實既運動漫 但d人頂唔住開頭 欣賞唔到後面既精彩

真心好睇，每個角色都有自己既故事，感覺好似真人咁
有血有汗

第四季下班部分幾時出

得罪講句
已經超越咗slam dunk

如果可以如期夾到奧運開幕就完美

睇佢戰術走位 誘敵都唔錯喎

唔通打打吓波會學到新超必咩

我諗佢意思係中段有排成日都靠多位同時進攻黎食糊 ... 我自己都覺得悶
但之後好幾場個心理描寫都睇到我起雞皮，最尾呢度亦收得好好。我覺得呢個尾比 ic21 埋得靚好多

ic21真係太遲收尾 當國際賽同帝黑唔存在其實已經夠哂

去到第40集啦
仲係未嬴過呀
點頂呀
唔係話寫實唔好
但同現實一樣既話咁做乜要睇動畫

利申 點衰都睇埋個尾佢

其實佢帝黑最大問題係大和太慢 ...
成套野都強調速度，但一黎就話大和其實俾瀨那慢 ...
最後世界賽對美國就趕收工拋哂啲人出黎就算 ... 好可惜，本身佢個 idea 黑人黃人的差距係超越唔到係幾好

追連載嗰陣會覺得冇乜好討論
但重睇嗰陣一次過睇就會覺得好正
佢肯一年直接跳，唔寫第二年，唔拖，值得讃

個人認為超越咗Slam Dunk，睇住每個角色嘅成長，到最後完滿地結束，睇完非常滿足，有別於Slam Dunk嘅結尾嗰種缺憾美。

第一次睇結局睇到又喊又笑，因為既感動，又欣慰。諗返起每個角色一路以嚟嘅經歷，係好似睇住佢地一個個仔大女大咁開心，但同時又知道以後唔會再見到佢地，覺得好唔捨得。

好佩服古館老師對劇情嘅安排，每個細節都同主題環環緊扣，從無失控脫軌，而且每個劇情推進都合情合理，無角色突然開掛或者遠離咗個人設。比賽甚至練習都高潮迭起，睇到血脈沸騰、起雞皮係睇排少常有嘅事。

結尾仲首尾呼應，連個喺街邊講過打排球好無聊嘅細路，古館老師都記得，畫返佢長大咗愛上咗排球，超感動！

夠熱血同寫實 角色情感啲細緻位都描繪得好好